{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022122715599/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 간절기 사선 트윌 반집업 티셔츠 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFの半ジップアップ長袖TシャツSS23 / BJ3141A032は斜めのツイール組織でデザインされています。 この製品は余裕のあるオーバーフィットで製作され、楽な着用感を提供し、レイヤードしやすいアイテムです。 フロントにあるファスナーを下げたり上げたりしてカラーシルエットを調節でき、インナーとしても活用できます。 この半ジップアップTシャツの表地はポリエステル98%とポリウレタン2%で製作されています。 洗濯方法は機械洗濯をお勧めし、ドライクリーニングはできません。 色落ちや色移りの恐れを防ぐため、単独洗濯をお勧めし、水に浸したり長時間浸したりしないように注意してください。 漂白剤を使わず、中性洗剤と冷水、または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。 濃い色と薄い色の服は別々に洗濯しなければならず、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品の形態が変形することがありますので、必ず自然乾燥をお勧めします。 汗や水によって色移りがある場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦によって毛羽立ちや伝線が発生することがあるので洗濯の際は洗濯ネットを使用することをお勧めします。 また、高温の熱により製品が変形する可能性があるため、アイロンがけは避けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "斜めのツイール組織でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着用感ですか？",
            "answer": "オーバーフィットで製作され、楽な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはレイヤードしやすいですか？",
            "answer": "はい、レイヤードしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようにカラーシルエットを調節できますか？",
            "answer": "フロントにあるファスナーを下げたり上げたりして調節できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、インナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル98%とポリウレタン2%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "いいえ、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "中性洗剤と冷水、または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色落ちや色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "色落ちや色移りの恐れがあるため、単独洗濯をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使用して洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤を使わず、中性洗剤と冷水、または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは濃い色と一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の服は別々に洗濯しなければならず、色移りの恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは乾燥機で乾燥しても大丈夫ですか？",
            "answer": "ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品の形態が変形する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りした場合の対処法はありますか？",
            "answer": "汗や水によって色移りがある場合は速やかに洗濯し、洗濯ネットを使用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンがけできますか？",
            "answer": "高温の熱により製品が変形する可能性があるため、アイロンがけは避けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 565
    }
}